{
  "Managed Services": "관리 서비스",
  "Discover managed services to simplify deployments and reduce operational overhead & complexities": "배포를 단순화하고 운영 오버 헤드 및 복잡성을 줄이는 관리 서비스 검색",
  "Browse managed services to connect applications and microservices to support services to create a full solution.": "관리 서비스를 검색하여 애플리케이션과 마이크로 서비스를 지원 서비스에 연결하여 완전한 솔루션을 만듭니다.",
  "Unlock with token": "토큰으로 잠금 해제",
  "Unlocked": "잠금 해제",
  "Red Hat OpenShift Application Services include services like Red Hat OpenShift Streams for Apache Kafka": "Red Hat OpenShift Application Services에는 Apache Kafka 용 Red Hat OpenShift Streams와 같은 서비스가 포함됩니다.",
  "Unlock with API token": "API 토큰으로 잠금 해제",
  "Cloud Services Card Description": "클라우드 서비스 카드 설명",
  "Red Hat OpenShift Application Services": "Red Hat OpenShift Application Services",
  "Problem with creating secret": "secret 생성 문제",
  "Cannot create service account": "서비스 계정을 만들 수 없습니다",
  "Enter your API token from <2>https://cloud.redhat.com</2>, so we can check what services you have access to based on your subscription.": "<2>https://cloud.redhat.com</2>에서 API 토큰을 입력하면 서브스크립션을 기반으로 액세스할 수 있는 서비스를 확인할 수 있습니다.",
  "API Token": "API 토큰",
  "Connect": "연결",
  "Reset": "재설정",
  "To make sure the instance exists and that you&lsquo;re authorized to access it, you can see your Kafka instances at <2>https://cloud.redhat.com.</2> To discover more managed services, go to the <6>managed services catalog.</6>": "인스턴스가 존재하고 사용자에게 액세스 권한이 있는지 확인하려면 <2>https://cloud.redhat.com.</2>에서 Kafka 인스턴스를 볼 수 있습니다. 더 많은 관리 서비스를 검색하려면 <6>관리 서비스 카탈로그</6>로 이동하십시오.",
  "Could not connect to Kafka instances": "Kafka 인스턴스에 연결할 수 없음",
  "All available Kafka instances are connected to this project": "사용 가능한 모든 Kafka 인스턴스가이 프로젝트에 연결됨",
  "See Kafka instances in topology view": "토폴로지 보기에서 Kafka 인스턴스보기",
  "Next": "다음",
  "Cancel": "취소",
  "Could not fetch services": "서비스를 가져올 수 없습니다.",
  "Failed to load list of services": "서비스 목록을 로드하지 못했습니다",
  "Go back to Services Catalog": "서비스 카탈로그로 돌아 가기",
  "Failed to create connection": "연결을 생성하지 못했습니다",
  "Please try again": "다시 시도하십시오",
  "Select Kafka Instance": "Kafka 인스턴스 선택",
  "The selected Kafka instance will be added to the topology view.": "선택한 Kafka 인스턴스가 토폴로지보기에 추가됩니다.",
  "Could not connect to RHOAS with API Token": "API 토큰으로 RHOAS에 연결할 수 없습니다.",
  "Ready": "준비 상태",
  "Creation pending": "생성 보류 중",
  "Creation in progress": "생성 중",
  "Failed": "실패",
  "Deletion in progress": "삭제 중",
  "Search by name": "이름으로 검색",
  "Name": "이름",
  "Cloud provider": "클라우드 공급자",
  "Region": "리전",
  "Owner": "소유자",
  "Status": "상태",
  "Created": "작성",
  "No Kafka instances found": "Kafka 인스턴스를 찾을 수 없음",
  "No results match the filter criteria.": "필터 기준과 일치하는 결과가 없습니다.",
  "Clear filters": "필터 지우기",
  "List of Kafka Instances": "Kafka 인스턴스 목록",
  "Bootstrap Server": "Bootstrap 서버",
  "URL": "URL",
  "Secret": "시크릿",
  "Create a Kafka connector": "Kafka 커넥터 만들기",
  "Create a binding connector": "바인딩 커넥터 만들기",
  "No data": "데이터 없음",
  "Cloud Service": "클라우드 서비스",
  "This resource represents service that exist outside your cluster": "이 리소스는 클러스터 외부에 존재하는 서비스를 나타냅니다.",
  "Details": "세부 정보",
  "Resources": "리소스",
  "Kafka Connection": "Kafka 연결"
}